有無絲打聽日都係單拖出

完全無一齊去野餐既伴
唔通真係要自己去？

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

我

主動啲同隔離個個講可唔可以一齊組隊

自己一個有咩所謂，跟大隊咪得

共攰之
其實單拖有啲卻步
但又覺得唔出唔得

萬事小心呀絲打

呢度有好多人陪你去留聯絡

每次遊行集會都自己一個
每次出都要好大勇氣

隔離有post都係單機絲打
去相認下

絲打你好勇
我其實未試過自己 面皮薄
每次都r fd去 但聽日身邊啲女仔朋友都話唔去

我同每一位手足都會保護你

光復香港 時代革命

各位絲打 無論係自己一個出定係幾個女仔一齊出 都麻煩唔好怕醜 主動同左右隔離say個hi 隨時準備同左右隔離組人鏈 隨時準備幫左右隔離

多謝你地聽日加油

me too

單拖先至係最方便

見到有條女On 99四周圍遊可唔可以叫住佢
可能係我嚟，自閉仔唔敢主動搵team

其實組隊都有組隊既危險

一個人move得快啲

巴，第一次單拖出，真係淆淆地

不過...

不自由， 毋寧死

又係你呀絲打

我，好淆但一定出，有缘見

自己都可以去得，

唔會孤單
出到去每一位都係手足

唔好著短褲

絲打們自行開gp 組隊啦

我都係自閉仔 如果見到有人單機真係做下好心

我次次都單機 係沙田個次同巴打組隊 但唔夠一個鐘太混亂失散左

組還組 小心便衣扮示威者呀

唔怕，出到去左右都係同路人，記住唔好落單

加油

今次係第一次自己一個出，之前都有搵人陪
但係有原因的。

怕條毛咩去遊行

係咪真係有組

其實點解唔自己去
每個人角色唔同
組隊好易被綑綁

我都係自己一個！絲打我加你tg啦！我都係絲

單拖先安全，去到現場觀察後先再諗組唔組都仲得，同埋黑狗夜蛇扮示威者加入搜捕情報就緊架啦，大家小心

驚自己一個食飯

我買左一堆急救物資聽日想拎去前線，自己一個人去，第一次出黎其實有d 淆，仲掙札緊直接去終點放底定行完先捐去。

我一直係電視睇左咁耐真係頂唔順，想做番d野，明天都係會on99 一個友浮下浮下...

對上幾次都係單拖
其實冇乜特別
反而身邊d巴著好體貼
見你一個女仔叫你行後小小
唔好衝最前
好撚man
聽日見

不如大家開個tg group 全部女仔！

齊裝未

前線無位收急救物資 拎去急救站就得
首先去終點放 然後行 行完返起點再行多次

聽日野餐預計會俾狗咬嘅巴絲入!!!!

屌匿返屋企食啦垃圾

係呀，應該話我諗住放去最近前線終點既急救站至岩

TG @rexwg
所有單機絲想搵伴pm我
我開個group

組隊前請確認是組真手足

唔洗驚！好多人even女仔都係自己一個
遊行成堆人陪住你

我都覺得出發前自己去觀察下先搵人組隊會安全啲

有啲咩不利 大家互相照顧 我地女仔有時自己一個想衝又唔知點衝 我每次都淨係發呆望住其他人有行動 有班人互相照顧 我覺得係好事:-

me

去中心化 個人做一個單位
入邊個梯隊 到時自行選擇

邊個嘈就過去睇下有咩幫到手
傳野上去既傳 要人手既叫人手
好簡單 你知邊到要人 你一個女仔唔想衝 跑向後 大大聲講 邊到邊到發生咩事 有心有力既人麻煩過去 唔該 就去第二到叫

我自認淆底怪，所以會繼續自閉行，反而會睇下急救站要唔要打雜幫手執下野都好，幫得幾多得幾多

切勿落單

推
721見

最緊要齊裝 去到就有隊友

毒撚獲獲都一條友去一條友走

你tg :rexwg

加油 我都淆底所以會單拖跟大隊算

所有單拖絲打或者一group既 要小心可能有黑社會之類 必要時大嗌 會有人幫 唔好落單

有冇單機巴grp

同問

放心 有我地陪住你

有咩事搵隔離左右一定幫

某程度上都係，有時係要be water，但同幾條友一齊有時有部分人太敏感就好易聽到啲未fact check嘅料就會拉大隊走

每次發夢都係單拖出 企到最前

兄弟 怕什麼 明天全部自己人

有事會互相照應

我都自己一個

純粹個人建議
組隊2-3個人組 唔好太多人 同埋要搵番相同位置既隊友
仲有 好重要 唔好衝咁前 大家各展所長

我都係

最愛單拖 又可以組隊

小心有鬼入group

收到

基本上唔入tg group

OK

自動埋堆 我都單拖

大把港男陪住你

唔使怕有事大叫得啦

其實一個仲好
一有事發生 你就會發覺要顧住隊友多左顧慮

你唔會係孤身一人 大家會互相照應

絲打唔使驚 聽日出到黎大把人
到時自成一族

你當去玩？做咩要有伴？
想增加被人認出既機會？？？

多謝你願意出黎

如果我見到你 會主動叫埋你一齊

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

入左group既 現場互相照顧好喇 唔好禁傻send d個資料出去

想問+1

我哋全部人陪你

個人

咁又唔好咁 兩三個互拉比較好

記得着長褲

I know that feel. 1/7 同沙田都係單機（聽日都係），遊行嗰陣好毒好kam 咁

我612發夢都係自己一個
反而自己一個會留得低
而家同個fd綁定咁出去，佢驚走唔到，係咁拖我行
同埋出到去咁多人
相信埋堆都唔難

老豆老母藍屍, 兄弟就無膽出. 長期都得我一個
各有各做

巴打抱咩團 出到黎同左右吹兩嘴自組咪得

唔使咁激動住 個個女仔自己一個出黎 又驚累到人 係要好大勇氣自己一個出 左定都估起左勇氣出黎幫手

聽日見啦

Come with me

6.9單機至今

講真，咁又難少少
如果唔係出左事，大家齋行都冇乜機會傾計
不過沙田果次開始feel到大家肯開口搭嗲
同個阿叔同兩個小妹妹一邊傾計一邊行

我都係69先第一次出，仲要單拖，出之前睇咗直播一兩個鐘，見到禁多人出先下定決心出嚟。出咗第一次，之後就唔淆。
共勉之

單拖巴打
組仲麻煩

係呀，唔好咁話我地啦，我係又淆底，又冇運動細胞架啦，唔得架咩~
所以自己知自己位置，做物資組囉
至少大家個理念相同呀

本身我都係單拖，後尾終於R到朋友陪我去

約我啦！開個單拖tg group，以後唔使驚

共攰之
Btw 出到去先搵伴都未遲啦 不過帶眼識人

支持

好多人一個去 唔洗驚呀

聽日活動單機仲好

小心

不如巴打開個

認同

唔好落單 如果喺車站見到人哋都想去
大膽啲問佢可唔可以 join

我
有冇同路人

其實有咩危險先得架...
而家又唔係叫班老弱婦孺上前線
搬下野 採購下 急救下 有咩咁得人驚？

利申發夢幫手買物資 無上前

agger

我建議唔好開 到時同身邊人組仲好 咁多狗mon post 你開group 想比人一網打盡?

男朋友唔陪我去
我自己去！
仲好無顧慮
佢唔比我上前

唔緊要
啲手足好好人

聽日預計封金鐘同灣仔站

組還組千奇唔好爆個人資料

聽日有要事要早走所以唔跟frd
但真係好唔放心 所以決定自己去一去
其實次次遊行都收唔到msg 最怕係到時收唔到資料
依下最無安全感

有人照應好過單拖
都係擔心你啫

每次都單拖

送海濱果晚我都係單丁一條友
之後有絲打好好叫我同佢一齊行自己一個唔可怕，全部都係同路人會take care大家

有伴嘅都望下附近有冇單拖手足主動邀人組隊啦

冇女仔fd去
次次都揾男仔fd

自己去

六四的片？

咪信網上組隊啦..

我都係單拖出
單拖好free完全唔洗理身邊GE人
鐘意去邊就去邊做乜就做乜
唯一唔好就係冇人陪你傾計打發時間

冇人係單拖!

到時再組隊喇

網上信唔過

到時一個眼神就搞掂

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

乜撚野單拖 出面全部都係你既朋友

一齊黎 一齊走

6月到依家有幾次都係單拖,無乜特別
間唔中仲同其他巴絲傳下信息

Hi

出到去揀岩再組隊

如果聽日見到有單拖絲打游走我會叫住你架喇

一齊行啦
各位手足見到都會幫你手拎
唔好怕醜 出到黎你就會覺得香港人好可愛

唔好係依到組隊

我都諗住單拖出

主動問人可唔可以跟機就得㗎喇

我幾次都係單拖
一街都係隊友

我都係單拖 唔驚 咁多同路人

隨時mon 連登 真係唔知咁早去終點多唔多狗

萬事小心，留意周圍

絲打單機好危險
到時r下其他絲打組隊啦

我都係絲 雖然唔係一個人 但如果我聽日見到單拖絲會叫埋一齊

你現場組隊啦

聽日放工一個人出發
希望見到一樣單拖既絲一齊行

8點收工 去邊好

其實會有啲唔敢同陌生人組隊
驚係黑警扮。。

我都係自己單拖去，跟大隊

［轉貼］灣仔是個凶險之地

係，其實我都唔多想同我朋友去，仆街d講句我想各自去我係半勇武，但要就住佢和理非好唔方便

聽日見到單拖既絲打 大家好人啲可唔可以叫住佢

你永遠都唔會自己一個

你有幾萬個同伴架

次次都單拖，單拖完之後仲要搵自己偷偷出左先話我知嘅媽媽

same here
每次都單拖，靈活好多

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

若明天要豬咀
搵呢度

慘，好撚多社運狗公

+1
去到今日已經好絕望
身邊完全無人肯出
最親近啲fd都唔肯出
而家先發現自己真係無朋友

同fd岀，但佢地行完就走，諗住單拖留

要小心！賤人在對面！不要中計，有命就可以抗爭！加油！💪💪💪

我陪你喇
有幾個絲呀

如果單拖 唔好落單 有咩事就大叫 721見

我都係自己一個 會帶多幾份裝
到時可以搵me

同埋到時咁多同路人 唔洗驚怕醜 join下人

憐花惜玉嘅我想講！

唔好企咁前

自己一個唔洗驚，

我地大家陪住你。

身邊嘅都係自己人。

有豐富單拖經驗嘅我同你講
有1~2個夾得埋嘅朋友一定好過單拖
夾得埋嘅意思係大家都選擇同一個位置

我都係自己一個出

每次都一個人去,覺得單拖行動方便好多
利申:絲

唔好短褲，唔係運動健將唔好行咁前

大家都係手足
無人係單拖

怯 就輸一世

出左黎 就會join到人 我都係絲 係依段期間識左好多同路人 有時唔知你想人陪 只要你問一句 無任歡迎！

聽日自己發夢

出到黎大把小鮮肉陪你

勸大家唔好上網搵伴，你現場搵仲安全

是但啦 我個個星期日都單拖出去都係咁

呢個啱,不過瘦既巴打就唔洗驚,無人會信佢係黑警..

無問題
全部都係兄弟

呢度單拖ge 組隊去 有個照應

巴打 自己一個
正常人 非毒非鳩非柒
大家有興趣可以一齊行

單拖巴

大家都係手足，無分你我

唔該絲打發夢唔好化妝唔好著熱褲仔，我見好多女仔都係咁
發夢唔使扮咁靚，有事突發起上嚟仲要顧住個靚樣係自殺行為
著熱褲遇上混亂嗰陣仲好易整傷對腳，膝頭好撚緊要

仲有畀狗咬嗰陣，見你熱褲仔都唔知會唔會獸性大發
狗屋強姦非禮唔係新鮮事，仲有幾多係事主選擇啞忍嘅都冇人知

話埋畀你身邊嘅女仔知

次次都單拖, 721見

我幾次都自己一個女仔, 但到時都可以同人組隊

我 其實自己一個都幾方便 只係有啲擔心會被狗打

小心呀
聽日見

講真
唔去就集中營
根本就明知伯死都逼住去

提議明天口號, 每句4字, 希望平民易啲跟, 聚焦5大訴求

撤回惡法
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

push
雖然好熱好辛苦
但記得一定要着長褲

唔係不嬲都自己一個去㗎咩
利：巴

我都係個個fd都話叫我自己一條女唔好出去
但又覺得唔出唔得
唯有自己on99四周圍遊
叫埋我唔該各位

真呀 便衣扮示威唔係第一次 要觀察清楚先組隊 最好唔好網上組啦 始終有風險 去到睇清楚d先

次次都係得一個，見到熟人都唔相認

第一次可以企人群中間，跟人群唔會太危險

一個人

我相信你地有足夠智慧既 不過再提一提你地 連登係有鬼上 而tg group係人都入得 小心d

驚咩？

71早上就話驚啫
宜家遊行有咩好怕？

Pm me

單拖有d 悶但so far 都安全

可以聽日陪你食飯，之後你再決定一唔一齊行

次次都係自己 有咩問題

單！

手足
基本上次次都一個人去 一個人去先易be water
唔洗擔心喇樓豬 出到去咪大把人

我之前一個人出過~不過組隊個人係會定D~
如果有人想組隊可以PM

就算咩都做唔到
至少都要幫手行出嚟支持同路人

身邊朋友全部港豬,幾次都係單拖出

同路，加油

好多巴打會狗衝

唔好就
每人有自己崗位

單拖其實比想像中FREE
行去邊都得 攰又可以隨時甩隊
雖然可能會唔夠膽行太前
不過企前中後都可以發揮自己作用架
應該話企左出黎你就已經發揮左作用

單拖as well. 朋友全部唔出

有幾多人加咗你

9/6 16/6 同人出 呢次自己出！

巴打單拖

之前都試過自己出，其實無乜野，因為同朋友出會不停出現走散情況，都幾煩。而且，出到去就唔係自己一個架喇。

如果想搵人一齊行，可以Telegram聯絡~

本身一個，我地係lihkg組隊有幾個了

一直都係自己出既絲打有緣相認

出到去個個都係隊友 每一個都咁重要 一齊黎 一齊走

自己一個free d

Me too...

千其唔好一個人去
我而家都組緊人一齊去

單拖但知道自己並唔喺一個人
各位絲打都各自小心

聽日同兩老出 勇唔到

我都自己去啦 出到去個個都咁nice

推

[

單拖咪單拖

行出嚟冇人覺得你一個人而嘲笑你
如果你係前線、全部都係兄弟互相照顧
唔洗怕、自己衡量風險選擇幾時走

利申 聽日單拖

單拖，不過聽日出到去就唔會係自己一個

Pish

大把狗放蛇
到場先問

聽日出既無單拖！全部都係戰友！721！

721不見不散 大家都係自己人

上次單拖出感覺舒服過同fd出

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

我都單機 一齊出啦

次次我都單拖去，行動又方便啲，鐘意嘅可以主動同其他人傾下計，你會識到好多同路人

成日單拖

我不嬲都係單拖
反而可以仲方便仲安全仲自在
想早啲出早走定遲走都可以自己話事
同埋朋友一齊去如果唔小心走失仲得人驚
睇情況做人又唔使就其他人
自己醒水就得 be water

聽日見機行事
有需要同隔離組隊咪得囉
過左成個月
同路人仲未算係隊友咩？

我612都係單拖 反而冇影響到行動力
去左好多唔同位影到好多野

驚咩
大把人單拖
我除左6.9 其他遊行都係單拖去

戴罩都冇人認得你啦 單拖都冇人會笑

無任歡迎組隊

其實自己出先好

無咁多顧慮

同我一齊🙂我睇住你

我仲要6點先收工

條女唔想出我都廢事迫 自己單拖算

Me

我上次都係單拖，試吓問下着黑衫嘅女仔（都係得自己一個嘅），組團一齊：p

自己咪自己。我上幾次都自己去

最緊要睇住最新消息，量力而為

我聽日都係唔去啦 多人揾到我好驚 你地入group揾人啦

睇住有狗

等巴打開

我都係絲打七一果日都係自己一個行
其實自己一個行感覺都幾好

一齊?

加油！

我上次都係單拖
都見到唔少男男女女自己去
聽到隔離有兩個女仔話一個人出嚟好慘
我心諗你出嚟為打卡定行街？

唔好隨便同人組
建議現場搵
網絡世界不可信

me冇人陪

自己去+1 由第一日心大心細唔知企唔企前線 到冇啦啦比狗打 我就決定要同佢死過 反正我讀唔成書 冇優點冇長處 都唔知自己有乜撚用㗎啦 冇有怕！

有無巴絲明天一齊去？
互相照著

有，here

單拖其實方便，但真係想要伴又約唔到嘅話，落到場R隔離嗰個絲傾下計咪有伴囉

唔好咁單純 睇住放蛇

我男朋友都唔肯陪我去

招人一齊去

其實你唔一定要企前線, 去傳物資做跑腿
做傳話 甚至企物資站幫手有事拎野出出入入
其實可以好忙架, 唔需要一定有伴
當然, 要自己早啲計劃點走, 單拖走要換好衫掉哂啲野

我係巴，一人，招同行者，
巴絲都歡迎！ 最緊要安全

網上組隊有啲危險

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

我次次都係

自己去冇問題，執生。

單拖先最好，自己鍾意做乜就做乜唔洗就人
出嚟野餐過咁多次應該知道唔好亂咁上嚟搵唔識嘅人組隊啦，反正出到去嘅全部都係手足即場一齊行動都得啦

周圍問人有無野幫手
行過動資站幫手派下野
有人需要擔遮就幫手擔埋一份
有人推野搬野有力既就幫下手

攰就坐低抖下
聊下側邊既人吹下水
最萬用既開場白就係人地睇緊電話
你就問下人最新消息係乜
話你部電話收唔到

岩傾既就一齊行動
唔岩傾既就繼續重覆上面既野

聽日出嚟嘅女仔記得戴bra

萬事小心，有咩記得嗌，叫人揼柒搞事嘅仆街

我都自己一個,去到就唔係自己一個

如果想搵人一齊行，可以Telegram聯絡~
我地係lihkg組隊有幾個了

明天兩點～油塘聚餐後出發～
可一齊出發～大家有興趣可pm
利申廢老

點解一定要係絲打？厹？

聽日都係自己行
想有人一齊留有個照應
tg:havy0513

叫左女朋友唔好去，我自己單拖

要唔要一齊 我都係單機

絲打們要小心

得我同另一個女仔friend
如果有需要，大家組隊 可以俾tg

單拖先好

不如單拖嘅絲想組隊去物資站搵吖
咁就唔使留資料咁危險
我次次都遊左去物資站然後開始執物資，睇唔過眼咁Q亂

其實單拖又有乜好怕喎
最緊要跟大隊
現場唔好單獨行動

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

單拖既加油
如果有需要都可以一齊組隊

識人聽日會企前線，有男有女
唔一定個個都好有經驗
但一定個個都有心

其實去到大家都係同路人

呢個時勢咪留tg啦

呢到d小朋友好單純
同舉起個牌嗌人搭你冇乜分別..

入夜點都要癡人組小隊有照應，癡線佬例外，唔好怕醜，單拖100%俾人豆

全中
聽日同女友一齊，好唔方便，預左遊行完叫佢走先，跟住交比我

岀到嚟周圍都係隊友

其實唔使擔心太多
大家都係自己人 戰友
每一個都同你一齊行
最緊張有出嚟 加油！

最好搵D之前有去過既人陪你去，發生咩事都可以互相照顧

有百萬人陪又洗乜怕

我都係單拖, 本來想問下有冇朋友都出,但一諗起佢地應該都有伴就........ 算啦, 其實自己一個.........

唔洗怕，好多同路人互相扶持

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

絲打x3聽日盡力邀請組隊啦

全中x2
之前同朋友去 佢一聽到有防暴/有彈就話要走
俾我屌9佢 個個都好似佢咁諗點對得住前線手足呀
況且呢個時候 一怯就輸一世嫁啦嗎！
之後發夢我都係自己一個去

利申絲

我吖我都係單拖

我都係單絲無有怕
出得黎就互相照顧

咁多 我單巴
聽日搵個單絲組隊

巴打 聽日見!

好灰 身邊d frd個個都唔同理由唔出/出唔到

如果有 鬼卡 就留tg 啦你地

咁多人都無組

同意。我幾次都單拖，真係好 free，周圍行睇發生咩事，但係就悶到仆街。咁多個鐘無人傾計，網又收唔到。所以出少咗去。

有緣say個hi

大撚把人單拖

次次都單拖出 齊上齊落 you are not alone

R下身邊啲黑衣人一齊行啦
厚臉皮啲就得

我次次出都係自己一個
每次都係去到現場之後組隊

我都係單拖巴
叫左條女唔好去

唔怕 出到嚟就有伴嫁啦

民陣完仲有法輪功
怕乜
人越多 越安全

單拖咪單拖 又唔係叫你一個人拍拖
遊行姐拍拖就話要兩個
打牌就話要四個啫

我都係得一個
去到現場點跟隊？

巴打得唔得 我

實有人肯畀你join
大家都係香港人
有咩唔得

單拖加無買任何裝備
好想出但我真係好驚

有無三人小組 唔想咁多人
輕裝備 到時睇情況
要走既走 留既繼續一齊留 傾好

大把人單

𡃁妹？靚妹？

仲未有巴打group?

開左未

每次都單拖去，去到就會有人保護我!

… 我指係絲打會保護我

其實好易失散
次次都好彩r到人組隊
但一有行動 唔夠30分鐘就搵唔番到人
要等得閒先可以用tg搵番大家

我每次都由頭黑色到腳 長褲
但會化妝 走果陣睇落唔似做完運動咁

如果唔太前，其實冇乜野，加油!

There are two strong bros， 歡迎絲打亂入

Tg: sunflowerching

我7.1都自己去，絲！
見到周圍都單拖，咩位置都唔洗驚，香港人會團結一致，互相照應！

女仔連去廁所都要一齊去 自己單機去遊行真係好需要勇氣

但係為咗香港 單機都要企出嚟！大把巴絲陪你一齊行有咩咁驚！

藍=男？
我都欠隊友

你去到，唔洗膽粗粗直接問有冇人組隊
我話你知仲快過你打lol排夠5個人

唔覆喎

勸下佢地岀嚟？我都係絲身邊fd都係怕危險但我同樓主一樣單機都要去！

有無人加埋我我絲

有群 男女都有 互相照應

萬事小心，聽日三點見！

你試下搵我
唔知點解同唔到你講野

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

放心 路上有好多同路人 我好相信 有好多人願意與你同行

我次次都係單拖，單拖都有單拖好處，起碼走位靈活機動性又高，記住淡定有錢剩

但我怕就算去行完即走都會走唔到

見到身邊得一兩個人果啲咪試下group埋一齊

我都係 見到所有人都組隊 自己永遠單拖

盡量現場先開啦 留tg真係比人做鳩你非法集結

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

唔係想散播恐懼 但真係要睇路

開得group就要保護埋group入面既人

萬事小心

單機巴 但淆閪一個

單機去

我每次都係一個人

單拖